1 8 碎就看破紅塵，是否悲哀。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

中二病

錢名利權性

夢終歸是夢
人何必沈溺之.....

碎你老母